iphone7 個聽筒位細聲咗好多

用hands free冇問題，但係用手對落耳仔聽就好細聲。請問如果拎去整唔知會唔會好貴？1千唔知得唔得呢？

可能係積左塵，你試下搵支幼毛牙刷，刷一刷個聽筒位

俾啲耳屎塞實晒姐

我之前都係，拎去apple store驗又話冇事

面油多，啲油脂入左去
要換就要成塊mon換
我老豆果部都係咁

請問你換咗要幾多錢呀？

留意7 機身內部有防水膠, 換完唔補返佢就冇咗防水

換mon好似要千幾定2千
我無換
拎900收部2手iphone 8 比佢繼續用
而家部iphone7 做spare機

換過個聽筒網就搞掂

其實手痴呢條膠都唔係點防到水

因為你冇睇人地點換 要加熱再重物壓置30分鐘